[A0毒撚] 就黎情人節是咪要送花？

有個女仔鍾意左好耐
陪我捱過好多難捱既日子
但好似已經被friendzoned
如果表白既話可能friend都冇得做
但又好唔甘心淨係做朋友 雖然明知大家都未必適合做情人
究竟應唔應該試？
正皮：送花表白
負皮：收皮啦

點解我會估到

我唔會好似佢咁柒囉